[求意見］6月中去邊度自由行好

想亞洲以外 諗緊UK AUS NZ CA

有無巴絲想一齊join

唔好咁啦Ching 一個人去會無命返嚟

怕熱定怕凍？怕熱就澳紐，怕凍就歐美

最近去完高加索
正到物價又極低 我認為一生必去
另外西班牙同意大利都好正

可唔可以分享下行程

我又怕凍又怕熱
外國凍起上黎真係好凍

分享下吖 清～

嚟加拿大搵我

峇里！

Aus nz主打沙灘 而且6月已經冬天 會好凍 留番夏天先去會好啲
加拿大好悶 唔推薦
英國唔錯 可以順便去埋歐洲德法意

你係巴定絲
我下月中都有機會去澳洲

澳紐日頭暖暖地，但夜晚就好凍

有咩推薦先 吃貨以吃為先

自己去好無癮

你道出我心聲

我是紅絲

驚凍到唔想出街

係nz讀書 去黎去去都係沙灘 戶外

AUS就有D興趣
雖然有好多亞洲地方都想去
我要12/6之後先得睇下夾唔夾到
如果OK既留個CONTACT吧

其實我都唔知
我六月頭先去

有咩亞洲地方想去

日本,新加坡,馬來西亞...有d陽光海灘hea既地方都ok,雖然我唔想游水
咁澳洲新西蘭未去過我都ok

北京天X門

冬天去又真係好似悶啲